支那驚呆了！美國「追討清朝1兆美元債券」請願連署過關

美中貿易戰延燒不斷，另一波戰火又悄然升起。一位署名「W.N.」的美國民眾，9月4日時，在白宮請願網站「WE the PEOPLE」發起一項「要求中國共產黨政府贖回帝國王朝的債券」的請願連署。這項連署目前已通過10萬人次的門檻，美國當局需在60天內給予回覆。

提案內容指出，「滬江鐵路債券於1911年出售，用於建設中國漢口到四川的鐵路，中國共產黨政權建立後當然不承認這筆債務，但該現在的中國應繼承其前身留下的所有權利與義務。」提案呼籲，「美國應對中國的共產政府實施追債，這是切實可行、而且合法的，如果中國政府拒絕贖回清朝債券，美方應凍結中國持有的美國國債作為補償，或是要求中國放棄手中持有的美國國債，也可阻止中國在國際市場上出售新債券。」

美國媒體「彭博社」曾報導，清朝政府1911年為了資助湖廣鐵路建設而出售了這批債券，這批目前價值1兆美元的國債，即為「湖廣鐵路五厘利息遞還金英鎊借款債券（湖廣債）」。不過，清朝被推翻後，中華民國一直不承認這些債券；1949年，中共建政後也同樣不認。儘管如此，這數十年來，美國人都有持續追討這筆債務。

此外，立委黃國昌先前曾在臉書發文表示，「對於這筆債務，中華人民共和國向來的立場是『不認』，主張這是『中華民國』該繼承的債務，與他們無關。尷尬的是，中華人民共和國向來聲稱自己是『中國』的唯一合法代表、世界上只有一個中國啊！」黃國昌直言，「不要以為這個從1911年發行的債劵，怎麼可能現在可以追討？而太快作出
否定結論。根據主權債券專家、杜克大學教授古拉提（Mitu Gulati）的分析，儘管追討程序將異常複雜困難，但「在法律上這些是完全有效的債（at a legal level these are perfectly valid debts）」！」

推
推
推到支爆為止

Chinazi: pikachu face

白宮聯署有撚用咩

笑左🤣🤣🤣

還錢

Trump點會理奥巴馬留底既野

一係還錢，一係還返香港出黎

推

震精了！！

同意，大佬侵咁耐以來一條都冇理過

中華人民共和國向來的立場是『不認』，主張這是『中華民國』該繼承的債務，與他們無關。
咁香港都係中華民國既

自行用美債抵消

我要支爆

同掟一萬粒原子彈落中國無分別

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

個核彈仲未點

推!
全球抗共 !!

共狗！找數！！！

欠債還錢天經地義

欠支那個筆直接抵銷, 再加關稅, 一定支爆

美國當局需在60天內給予回覆。

肯理先算

作為南京條約合（清）既合法承繼人
無理由將辛丑條約既責任推比國賊掛

美國當局需在60天內給予回覆

我地之前簽果啲真係有回覆到

香港人簽無用，因為你無選票

同錢有關既就唔係咁講佢只係一個生意佬
乜都係錢行先

想問問 呢啲歷史債券有利息
定係呢一兆 已經計埋息係入面

有議員會睇到

唔係講咁多啦，射兩粒核彈去中國啦

共狗理閪得你

敵人嘅敵人就係...

欠債還錢 天經地義

Trump pls write a letter to yr best fd

好撚癲

呢到日撚日都簽，都唔撚知開左幾多個

我想問條鐵路仲有冇用緊

中華民國有還架
係中共唔還

push

爽皮

推到支爆為止！咁多黨子黨孫收埋巨額民脂民膏係美帝，凍結末收頂債，一係就割香港🇭🇰卑美國啦！咁就天都光晒！

1兆美元其實佢還唔還得起...

支那狗 欠債還錢

一斤花生

支那想走數，美國沒收支那係美國資產還俾受害者。。。ko

係著數就想衝出黎認,直頭想話地球爆出黎就已經有中國
見係債呢就即刻縮番入老母個_度
this is _____

之前簽左n個都無回應，個網廢

的確大陸唔承認呢個債務既話
即係香港都唔屬於中國
香港變成無主權國家

走數正仆街

割讓香港 !!!!

有錢追你唔追?
個度幾萬億好似

支那唔係叫美帝筆數同台灣追咩

中共而家認又死唔認又死

個聯署對佢單deal有用咪回應囉，可以話有晒民意去support佢

WinNie the Xi

簽左咁多條有邊條係回應過

還錢啊垃圾支

白宮回覆：似乎總統的意願

清朝割讓九龍半島畏英國，最後英國都要還畀中共

咁點解清朝嘅國債，中共可以唔還？支那人邏輯天下第一

同中共手上持有嘅美國債券對沖咪得囉…

你話呢
支那有一兆美金就唔洗過條送中吸香港血啦
香港比佢吸撚咗22年 現世報喇現世報喇
寧願攬炒都唔想益撚咗支那狗

計晒

急不及待想支爆了

一係承認中華民國台灣囉，然後香港主權國都歸台灣囉!

We are connecting !

之後黑警

欠債還錢, 天公地道

Xi, I will call you soon.

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

復仇撚出擊

被驅逐返大灣區

理先算 但好期待

震驚了十三億人

維尼：屌

未就係

例如呢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

Trump 你一開聲, 我地即刻助攻
有牌唔係唔打下話 ?

無錢還，可以割地

還錢啊喂

無錢割地啦 賣左香港去

呢d出黎攪下笑就算
去返主線任務啦

支共表示: 新疆 西藏 隨便揀

有冇link比出黎，我地幫手share同推，最好係twitter

正

係時候睇下支那認唔認有幾千年歷史

清朝嘅債 就用美國國債還

支那咁撚多網軍
聯署有用就大撚獲

還錢啦

一兆美元買香港

香港加台灣

佢哋唔識英文

有鬼用咩

支共一講錢就原形畢露

望有生之年見到中共支爆

某D香港狗官美國果邊未必識佢, 本來唔入制裁LIST
後來都有被SALOMON點名話, 都唔可以話100%無用

既然不認咁放番香港出黎，香港不屬於中國

百零個官員收埋七兆兆

一個中國個個位笑左

推到白宮回應

tui

開心一下就算，有實質性追討行動先再推

推係俾一「兆」

還錢啦
一係就唔好拜共產黨

香港得新界係民國咋
港島九龍係英國嚟㗎

耿爽不爽了

抵到爛啦 五年回本 十年賺十倍

Push

入面可能有一半係香港人簽

還錢啦 又話自己好撚強
比唔起呀?

咁直接tweet比solomon仲有用啦

推到佢仆街

見到有錢佢就會理

唔駛還錢lu

簽名洗咩識英文

但係叫支那還債係侵侵講先咖喎

其實去侵侵Twitter 講仲有用

政府想用嗰陣就有用

唔想用就扮睇唔到

係就好了.

支那還錢

認啦！認世界唯一一個中國啦！

既然繼承得香港既經營權，都有責任承擔歷史遺留落來既債務吧！唔係成日口口聲聲話支共係中國既繼承者咩

還錢or還港

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

absolutely make sense!

咁香港佢地又拎得？if it's the case, why has HK been handed over to CCP? it makes no sense at all

有一兆唔通唔執咩講真

哩步明明係好棋嚟
但侵侵好似完全無興趣咁

佢做緊野又唔通話你知咩屌

借錢梗要還還得到先好借

你話中國人幾醜陋呀
宜家全世界都知啦

以前個中國欠＄
唔是宜家呢個中國欠＄
但係記住 中國有超過4000年歷史㗎

之後強國就話清朝唔代表呢家中國

攬炒

咁你都要比位佢地入先得架
聯署只係其中一種方法 佢幾時用係佢既事

唔好撚認囉

債權人係度、係咪搵我

但連登仔最鍾意玩

紅色綠色我都有

Please repay 1 trillion US dollar!! your mother fucker!!!

追到先算啦，你第一日識中共

呢粒係真核彈

唔係玩膠架

支共要攞返香港
唔認國債

係無賴

南京條約就話唔關佢事
中英聯合聲明又話歷史文件

台灣肯還 就算肯還1蚊 就足以證明佢地係正統中國
到時就可以攞番香港主權

係啊 所以果時我推左好多日 連張野都買埋

立即賣香港走

點買

你買左張野
會唔會發達

新界人之後岀港島返工要過關

拍賣行/ebay/古幣店
或者問我買

果時起左一年，清政府攞返，然後拆晒再將所有野擺晒去台灣，結果D野生晒銹

得啖笑

好似解釋過保守估計1億3一張
（仲要假切600萬發行額既債券過左100年全數仲存在）

一個中國

點證明真偽

之後就係保路運動=》辛亥革命=〉 簽辛丑條款=》一戰民國繼續賠=》2戰同盟國願意停辛丑追債（唔計呢張） =〉 土共上台賴賬

拍賣行買 搵公正行驗 有出世紙就得

真？

侵侵都冇理過呢啲聯署
開黎除左當文宣外，義意不大
但都過去簽下其他聯署，除左同人講香港人冇放棄到之外，吸引其他人注意都好
但唔好太過開心

到時成張捐比故宮博物館（台灣） 可能換到良民証

其實上海廣州等租界都係清朝租出去
還比中華民國，中共繼承
清朝既債唔認，地係咪都唔可以認呢
上海廣州等租界係咪要比番人
我唔熟歷史，可能有錯

美國國債上限再爆嗰陣就好睇...

中文「兆」= 一百萬

Trump ignores it
How about Warren

連本帶利啦

簡單黎講
中共賴皮果時忍佢比佢抵賴
果時個個想食中國市場而撐中共
今日個個想食中國市場而打中共

我都想知呢幾個月簽咗咁多連署 究竟有邊個有回覆

中華民國唔係有還過咩？

其實真係冇撚用 最多佢想做野個時可以有藉口

有還過 我2張債入邊好多細coupon 都剪走左某d特定年代
1935/1938（記得好似）

幫手推

一個中國仲想賴落民國度

咁如果迫中共表態
中共只可以認債
否則好多地
唔只港澳台要比番人
好多地都係清亡之後
還比中華民國，中共繼承
真核彈

負皮俾標題黨

中國這麼屌小小錢都還不起？

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

1T

推！
欠償還錢啊支共！

中華民國一直不承認這些債券

我記得中華民國係有認架喎

大陸狗唔好輸打贏要至得架

射核彈亞洲玩撚猿

sor 認真左

債就拖 香港就強行收回 中共塊臉皮真係成尺厚

唔還即係香港唔關你事

還錢啦仆街

Bitch better have my money

淨係諗下都

Don’t act like you forgot

借位唔該
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

收復大陸會還

還唔到錢，割讓香港台灣!

不過邊有可能呢

要還咁多錢， 應該仲可以割讓埋其他地方!

等美國開口香港唔屬於中共就得

香港回歸中華民國

吹水內容，打長啲似番篇新聞，睇落感覺就即刻唔同哂

既然冇用，簽咗都冇損失

支那唔認清朝嘅數，咁南沙群島一定唔屬於支那。
推爆佢！

唔該順便還埋香港個四千億

台灣仲唔衝出黎找數認左頭再同美國傾下折頭囉 買番個中國正名先嘛 美國認左台灣 其他國家都會跟啦可能美國唔洗台灣找足呢

好奇一問 如果要迫中方還錢 係咪需要你張嘢做證明

岩啊，我d美債咪唔撚還囉

點止
太子站以北都係台灣嘅領土

全世界攬炒？

同埋班新疆維吾爾族人

中國共產黨政權建立後當然不承認這筆債務

咁南京條約

異地戀

還錢呀

主要是make noise

爆未

土地同人民你都拎哂
債就唔想還

其實唔好笑

其實2017年支共唔認中英聯合聲明，香港就應該回歸，英國縮曬龜支共無撚恥，點解有得咁-_-有冇人講過，，

台灣應該要出黎做下野

笑撚死

推！

同李杜銘出左廿年平反64 一樣無鳩用

大陸人真係幾無賴 有衰野就話唔關佢事 有好野就係國內事務 一代無賴既國家 香港中英聯合聲明又話係無用
印度果個聲明就叫人遵守返 痴撚線國家

可以無條件比美國抵債
到時見我同侵侵握手🤝

話 乜原來中國自古以來都係咁仆街架？

一係還錢 一係放棄香港 支共

全球現最振撼乃德意志銀行在大6如何和中共合作掘金

有錢賺侵侵會唔會唔賺

你對白宮聯署係咪有咩誤解
唔係不嬲都用黎make noise嘅咩
邊個話簽完=生效

支共點會認姐 明係無賴睇唔到架啦
你咬佢食? 呢啲聯署真係晒鳩氣

共狗

激荀價，唔連利息既話直頭同免費送冇分別

公我贏 字你輸
此乃支那千年不變之處事法則
等滅國喇冚家鏟

中共咁撚鍾意抄家分地，要佢地試下俾人抄晒全部美債。

只要把小支支持有既美國國債wrote off, done!

債務就中華民國承繼
著數(包括收回香港)就PRC支那承繼
邊有咁著數
強烈呼籲一帶一路國家以此方法走數
或者美國派軍隊接管湖廣鐵路地段

咁岩今年中國減持美債到1萬1千億左右, 自行同張清朝債券offset條數, 俾番1千億你

還錢啦支那

Xi: Good afternoon trump trump, very sorly, forgive me ok?

連登數學家

之前睇新聞好似係侵侵提起先

qg8

還錢啦屌你

情越界限街

支共回水

犀利

正呀

但中共談判攞返
唔好諗到咁簡單

還錢啦屌你老母

記得順便帶埋路ching

祝你發大達ching

真攬炒

債務自古以來都是中國的

還唔起咪割地咯

一係認香港係台灣嘅，一係還1兆支爆

有錢點解唔要
侵侵生意佬黎

PUSH

唔係冇用，因為一定要回應

屋企有張
真係話還既話咁d卷大約點換番錢？

奧巴馬時代既遺物黎

依家睇都無人睇

而加似係揸大陸春袋，好難講會唔會做

當係表態，起碼官方要處理

到時過港島返工要拎passport

唔好笑

比到idea d政客

罰抄100次
Solomon Yue

???

咁快割席

8個明日大嶼，還錢啦

X